A k e 英勇絕殺熱刺, 助母會車路士勇奪英超季軍！

一切盡在閪女人計算之中

👍